NBA事件 CNN女記問火箭球星對近日NBA事件既看法被搶咪

Twitter戰線要人 Twitter都好多野睇，快啲加入戰團啦

同場加映

勇士教練Steve Kerr同當家球星都被問到對中國看法，佢地都係支吾以對，避而不談，被人話#Coward因為佢地之前多次對侵侵作出評擊，但依家完全收晒皮

唔知開季又會有啲咩意想不到既事發生呢

推

侵侵um住半邊嘴笑

我懷疑係佢叫Morey tweet stand with Hong Kong

串trump咁大聲，
而家對住極權支那，
咩都唔講

多謝佢地 令美國人開始感受到香港人一直以來嘅壓迫
feel到燒到埋身
正式connect埋美國人

一定係

商家佬最鍾意玩黑材料戰

如果係另一隊球隊發聲 一定無咁大迴響

偏偏係同中國最多合作嘅火箭莫雷

harden啞撚晒

佢心諗我想落bar 玩姐 政治唔好搞我啦

Harden第一個跪低apologize to China 依家又轉軚

仲有Derrick Rose

Adidas 都係垃圾，印埋台灣落去

平時扮到人格幾咁高尚，一講到搵錢，又係做番狗

你地想班猩猩有幾大智慧丫

依單真係nba大醜聞平時對住自己國家咁撚大聲
一對住中國依而家連答都唔敢答言論自由？人權？答完得罪中國拎到我搵少左好多錢不了
依班偽君子以後仲有咩資格屌trump同講黑人人權
笑大人個口

Trump日日煲緊呢件事，撚狗咁撚

Trump都有講？想睇

NBA事件唔可以比支那淡化繼續炒

同左膠一樣，只敢係安全既地方罵安全既人

nba班人成日講政治野，可以想像到以後佢地講政治野都會有人用依樣野笑鳩佢同攻擊佢
nba同中共而家都想淡化件野trump真係執到唔少槍

好似係尋日

私怨

但係侵講既係事實一日要奶中國一日佢都駁唔到

繼續NBA戰線

因為但佢今次真係屌得冇錯

都唔知係咪佢搞出黎捉鬼

相信會有更多美國大企業受牽連

無9段線，反了

之前有錢喇，就想要道德高地，到左要二簡一既時候就現真身。

毛主席名言：哪裡有壓逼，哪裡有反抗。
件臘肉自己都估唔到瓜左之後終於自我應驗

李察基爾走前美國人二十幾年

當講到支那就忽然叫人唔好將政治帶入體育

香港人，反抗！

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

9段線？

揾日NBA球衣上街日囉

臘肉

毛魔只係打倒另外一隻魔鬼既魔鬼

Who?

Nba奶共不了

事實
平時咁撚鍾意講政治屌我
一見中國又唔講啦??

把中國踩在腳下
結果五毛高潮

曲線辱華耶

屌真
知道自己人唔會傷害你先出黎吸光環

nba 係講最多政治既體育黎
nba根本一直都係自己將政治帶入體育

佢一日仲奶共，一日都係笑柄

是但啦，咪又係用黎踩

把支那踩在地上

今次光環冇晒lu

Thx ching

侵侵又係自己twitter串鳩kerr同波波,
對住中國就唔敢出聲

Fyi

咁都叫唔敢出聲? 喺國際舞台上 已經對著幹啦喎清

咁都比到位侵侵入

Coward

一點也不能少(普京同俄羅斯搶果啲除外)

香港嚴重好多 佢地唔會理解到

侵侵小英：躺贏

自此之後所有批評侵侵嘅人都會被問點睇中國
你吊中國當然ok，咪民主黨班人咁
你唔吊中國但吊侵侵，自動收皮
結論愈黎愈多人吊中國

有人話warren 先係打共既鷹派

仲有新疆西藏

想睇

成個國家攞黎比人踩

美國要搶佢都冇得say no la

3.2 M view

正如我都理解唔到新疆人有幾慘

只係知佢地好慘

欺善怕惡

鬧總統都唔怕
怕地球另一邊嘅中共
一去到利益位呢d人就收晒樣皮

垃圾nba

其實仲有新屋嶺既被捕人士真係唔敢想像比人捉左之後送去荒山野嶺係有咩感覺

Trump私怨撚
NBA之前總裁成日屌佢
應該係玩緊私怨

一件事就睇清楚呢班人

Sliver係咪冇跪到？

大家RT個陣可以加番個#NBACowards / hypocrites

3.2M views
#weconnect

平時仲要佔晒道德高地黎講
好啦之前塊地高得濟依家仆到半死

呢d 著著下會磨甩

我想講，我係IG一D NBA RELATED既ACCOUNT串LBJ係大陸咁受歡迎，大陸唔係唔歡迎NBA咩，7成鬼佬都屌大陸政府，人係被迫既

欺善怕惡偽君子

真 平時屌侵就大大聲

steve kerr俾人發現一早retweet過香港野

Step-back 3步都走唔到

有位入我都入啦，依單野nba班球星駁到咩
依而係中國果面強行降溫，如果唔係佢地講支持言論自由都會比狗咬話你做咩支持Morey支持香港
所以佢地而家有d人2面都唔敢講

Adidas 平身已經廢，著到成日傷，依家仲要奶共奶到咁

Kerr 同 Harden兩隻垃圾癈物

依家再炒番起佢？

黎

仲有curry都淆晒底

仲有好多都係，只係未被發現

Hollywood actor出聲支持西藏

賣鞋王真係賣鞋王，為左賣鞋佢可以去到幾盡

呢班仆行同大陸出左去外國d撚樣一樣，享受緊既野
但又唔准人地有

Kerr條垃圾
平時又多野講,依家淆撚到呢
冠軍教練黎講佢都算柒, Pop,Rivers 都出聲屌支那

串侵咁大聲
咪又係幫習大含
中國萬碎！

盡到印中國版圖落自己對簽名鞋到佢個簽名都唔撚見埋

玩具咪又係跪喺錢面前

真係冇diu錯
Steve Kerr 同 curry
diu trump果陣真係大大聲

一問起china 就話自己咩都唔知
好冇骨氣幾好波都係假

其實好大件事 對美國黎講
有大市場 言論自由呢d核心價值都可以賣

係啲Twitter posts po呢個先

牛高馬大靠美國都賺到錢啦，係要奶玻璃心奶到雪雪聲

好感動
不過海參威呢？

Xi is the real US president

如果搵到批評donald trump 嘅證據， 係咪可以煲大佢

垃圾

唔洗搵，有睇NBA既人都知，都記得佢地屌trump既時個種氣焰

真係唔洗特登搵美國好多人都知佢地有屌侵

兩招

1. 撐美國
2. 低級黑, 你明啦

依班左膠撚樣根本係蠶食現代文明既吸血鬼

因為知道無後果無成本，就亂7咁屌扮敢言發聲

依而對住支那依隻玻璃心金主知道講完會搵少左錢就即刻收哂皮

所有人都應該聽下trump點樣屌7佢地，對自己國家自己人就咁撚凶狠，對共產黨依d邪惡極權就死狗

希拉里嗰啲點?

唔駛搶啦
着兩日台灣就會唔見左
着多兩日海南都唔見埋

驗腦

唔好俾佢停 人人打籃球

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

係侵侵屌鳩kerr同popo對住美國聲大大，對住中國無貨賣，唔係侵侵對中國唔敢出聲呀

Tui

佢地見侵侵唔懲罰佢地就大大聲屌

Exactly ，又跪美國國歌又日日夜夜屌侵，懶係freedom fighter 平權乜柒柒，而家驚賺少咗就照妖鏡咁跪住含Xi’s dick

咩勇敢發聲，依家真正面對打壓，龜頭都縮埋

唔好講racist野

咁鬧自己國家，唔敢鬧外國咁得意

左膠某程度上阻止人類文明發展
日日set前設比自己

件事愈搞愈大

己RT

唔好比支那淡化

Harden

"It's an interesting situation because there's so much history involved in it. I don't know that history well enough to speak on it or form an opinion yet. I'm staying tuned like everybody else," Curry said.

真係好嘔心
假到仆街，極偽善
普世價值都要理歷史？

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

贏左champ 冇照慣例去白宮搵trump
反而去搵Obama
當時型到呢

little boy

#hypocrte

美國佬開始知道中共既錢已經控制左佢地

我諗笑到氣咳

佢地屌 Trump 咩種族歧視果時唔係咁講野

啲左膠就係咁，光明頂就係屌呢啲，
講事實就歧視，而家佢地自己出事又唔同講法

抵班支那仔串鳩佢地，出到911撚佢地都唔敢出聲，呸！

佢反而冇乜野
本新就唔會理依d野 最緊要有女
老細叫佢做乜咪做乜 仲要轉埋口風

利申：勁鍾意睇curry 飯hater

成班都係虛偽L

以後唔做勇迷，轉火箭同馬刺

對著Trump就大大聲屌 唔撚去白官 對著大陸問題 連一句都答唔撚到 食屎喇去

佢早幾日都出咗聲屌支那

依d咪垃圾嚕
屌自己人果時就大大聲 正義凜然咁
要佢屌中國就龜縮
仲撐勇士既人真係抵比人睇唔起

波波好似都收收地皮

真係一獲收皮 加 黎緊果陣容真係唔掂

起碼好過條廢kerr，做咗勇迷十幾年，估唔到都要轉

本身都係勇迷 curry 迷，依家真係不了

Me2

如果佛祖唔係傷左，可唔都要出黎受把

幫手推唔該
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

Shut Up and Dribble

popovich唔係出左黎講撐adam silver同支持言論自由啦咩?
點解話佢唔敢得罪中國既

事實

以後講乜都比侵侵binc

睇返成段係唔夠強硬 不過都叫支持銀仔

冇釣魚台喎

真係心涼收班nba左膠偽君子皮

平時大大聲屌侵，依家對支國扮死狗

大家一齊twitter撐侵呀

用下腦講野啦，小心對家

national hypocrite association

retweet+like

Kerr同curry垃圾到
已經唔係叫你stand with Hong Kong

連Morey比人恰，都避而不談

NBA

NHA

正常都屌本土唔屌中國
因為中國冇言論自由

NBA班友真係垃圾黎
對住美國就大大聲
對住中國就唔出聲

驚到兩粒兩粒字咁彈出黎 真係無幾可可以串到鬼佬無聲出

啲左膠平時聲大夾惡鬧侵
見倒支那就收晒皮
反而侵仔先係從一而終對抗支那

整左個 meme 唔知有冇用

step back

北面俄佬d 地呢？？

屌trump有光環又有政治油水 屌支那?不了

Twitter見

正啊

咪撚講全NBA 比人點名唔出聲既都係得佢兩件垃圾

占狗勇狗兩大垃圾 屌鳩侵侵咁撚大聲，依家一個潛水一個話唔識支那歷史唔方便講

革命無罪，造反有理！

依張地圖炮wo

偽善到

地圖炮先好

依張twitter拎 仲有冇多d